在一些國家，YOG運動員很可能沒有機會參加其他高水平的賽事，或者沒有像青奧會那樣的展示活動可以期待的設施。 取消青奧會會發生什麼? 悉尼·鮑爾，2022年6月28日 
 也就是說，在任何預算範圍內，最好的音樂揚聲器確實包括各種不同尺寸和使用情況的音箱，從陪伴你工作的電腦揚聲器到突出你的休閒空間的展示產品。 為所有類型的音樂愛好者提供的最佳演講者|Markkus Rovito | 2021年11月19日|大眾科學 
 雖然有些人可能認為火腿更像是聖誕餐桌上的中心擺設，但它也屬於感恩節餐桌上的擺設，而這隻帶有櫻桃波特色釉的火腿則是相當不錯的展示品。 燉肉，螺旋切片火腿，油封鴨，羊肉和更多非火雞的感恩節主菜|Aaron Hutcherson | 2021年11月18日|華盛頓郵報 
 因此，我們需要走出去，不要再做這些作秀，在那裡我們表達憤怒，並試著看這些高管們侷促不安。 對數字廣告徵稅可能有助於拆分大型科技公司|MIT Technology Review Insights | 2021年6月14日|MIT Technology Review 
 四十年來，這在整個歐洲，甚至在美國都是一個展示品。 《路德維希·凡·貝多芬生平》第二卷(三卷)|亞歷山大·惠洛克·塞爾 
 他選了韋伯斯特的一段話——給海恩的回信——這是下午的展示品。 一定會崛起的霍雷肖·阿爾傑 
 它在盤子上晃來晃去，就像任何一家餐飲公司櫥窗裡的展品一樣。 《加拿大森林裡的五個小星星》莉莉安·伊麗莎白·羅伊